重諗住輕生嘅入一入嚟

雖然我地素未謀面
但我地有著共同嘅目的而行出嚟
為我地啲家變得咁好而努力

就好似琴晚義士咁講
係好驚 但更驚少咗啲手足
我地一齊走 一齊走下去
團結 齊心 共同進退 好嗎